有無人玩Battle Spirits

真毒巴好似無轉台
唯有我開

香港官網

有心人嘅blog，卡效齊過同準過官網

BS39-X06 戌の十二神皇グリードッグ 7(藍3綠2)神皇・異合 <1>Lv1 11000 <2>Lv2 15000 <4>Lv3 21000 藍
Lv1・Lv2・Lv3《封印》『這張Spirit攻擊時』
這張Spirit上的[魂Core]放置在自己生命值區。
《封印時》Lv1・Lv2・Lv3【強奪】『這張Spirit攻擊/防禦時』
觀看對手全部手牌，須捨棄當中1張Magic卡。該Magic卡的主要/Flash效果，自己不支付Cost立即可以發揮。
Lv3『互相的攻擊階段』
一個回合最多3次，對手手牌減少時，回復自己1張持有系統：「神皇」/「十冠」的Spirit。

癲狗 強奪個效好過分

玩到風霸連環拳果幾代就停咗

玩完十二星座就無玩

仲玩緊

回坑留名

有無師兄帶入坑

真心唔建議回坑，尐卡貴到PK(散收)，又出勁多新野要重新學會好煩。

遊戲王正d

諗咗副新deck

1.暴武将ゴウジン一騎打指定對手高BP怪自爆
2.蒼炎明王アグニアス改變爆burst條件開維持神ヴィシューテンcut turn
3.set No.4 パレスキャッスル LV2 每turn 廢棄區set返張維持神同猫の手も借りたい剣 每turn拉暴武将ゴウジン出來一騎打

跟住可以無限turn，最後召ナマケル出來每turn慢慢噉粉死人

前期用強抽呢啲draw卡

召啲細怪出來引人炸你/一騎打自爆開張ランパートウォール出來之後召終焉之騎神出來鋤6珠

展開好似有啲慢